越嚟越發覺連登真係好多嘢睇

~

example?

正呀

感情台啲人超得意
好多暗語

同埋好多台都有好多正嘢睇

咩台都好過時事台獨裁者…🚬

拗吓煙先~
講嚟聽吓啦~